<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SmartChat</string>
    <string name="chat">Usap</string>
    <string name="ai_assistants">AI Assistant</string>
    <string name="history">Kasaysayan</string>
    <string name="account">Akaun</string>
    <string name="app_icon">Ikon ng App</string>
    <string name="welcome">Maligayang Pagdating</string>
    <string name="start_chat">Simulan ang Usapan</string>
    <string name="welcome_to">Maligayang Pagdating sa</string>
    <string name="welcome_app_name">SmartChat 👋</string>
    <string name="welcome_description">Magsimula na ng chat sa SmartChat ngayon.\n Puwede mong tanungin ako tungkol sa kahit ano</string>
    <string name="ask_me_anything">Tanungin mo ako ng kahit ano...</string>
    <string name="back_icon">Ikon ng Paggalaw</string>
    <string name="share">Ibahagi</string>
    <string name="nutrition">Nutrisyon</string>
    <string name="meal_plan">Plano ng Pagkain</string>
    <string name="meal_plan_description">Ang AI ay gagawa ng plano ng pagkain para sa iyo sa loob ng 1 segundo</string>
    <string name="meal_plan_example1">Bigyan mo ako ng plano ng pagkain na kulang sa carbohydrates para sa susunod na buwan</string>
    <string name="meal_plan_example2">Bigyan mo ako ng plano ng pagkain na kulang sa carbohydrates para sa susunod na buwan</string>
    <string name="meal_plan_example3">Tulungan mo akong malaman kung aling mga pagkain sa aking listahan ang nagpapahinto sa akin mawalan ng timbang</string>
    <string name="diet">Diyeta</string>
    <string name="diet_description">Lumikha ng araw-araw na calorie diet</string>
    <string name="diet_example1">Gusto kong magbawas ng timbang, anong diyeta ang inirerekomenda mo sa akin?</string>
    <string name="diet_example2">Gusto kong magkaruon ng tuyong kalamnan, anong diyeta ang dapat kong sundan?</string>
    <string name="diet_example3">Pagsusulat</string>
    <string name="vegetarian">May mataas na asukal sa dugo, aling mga pagkain ang dapat kong iwasan?</string>
    <string name="vegetarian_description">Gusto mo bang maging vegetarian? Mga produkto na makakatulong sa iyo</string>
    <string name="vegetarian_example1">Paano makakuha ng sapat na protina sa vegetarian diet?</string>
    <string name="vegetarian_example2">Paano magbalanse ng mga bitamina at mineral sa vegetarian diet?</string>
    <string name="vegetarian_example3">Anong mga halaman ang maaaring gamitin sa halip ng karne?</string>
    <string name="cooking">Mga Resipe sa Pagluluto</string>
    <string name="cooking_description">Mag-imbento ng mga bagong resipe ng diyeta gamit ang AI</string>
    <string name="cooking_example1">Maari mo ba akong irekomenda ng simpleng at masarap na resipe para sa pang-araw-araw?</string>
    <string name="cooking_example2">May mga resipe ka ba para sa mga espesyal na diyeta tulad ng vegetarian o walang gluten?</string>
    <string name="cooking_example3">Paano magluto ng espesyal o makulay na pagkain?</string>
    <string name="harmful">Mga Nakakasamang Produkto</string>
    <string name="harmful_description">Alamin kung ang komposisyon ng partikular na produktong binili mo ay makakasama sa kalusugan</string>
    <string name="harmful_example1">Anong mga pagkain ang dapat iwasan o limitahan para mapanatili ang malusog na pamumuhay?</string>
    <string name="harmful_example2">Paano mo hinarap ang masamang gawi tulad ng asukal o mga matatabang pagkain?</string>
    <string name="harmful_example3">Ano ang mga senyales na ang isang produkto ay maaaring makasama sa kalusugan?</string>
    <string name="fitness">Kalusugan at Pagsasanay</string>
    <string name="training_programs">Mga Programa ng Pagsasanay</string>
    <string name="training_programs_description">Ibat ibang mga pagsasanay para sa pisikal na kalusugan</string>
    <string name="training_programs_example1">Bigyan mo ako ng Pagsasanay sa Lakas para sa mga Pambatang Nagsisimula sa loob ng isang buwan</string>
    <string name="training_programs_example2">Bigyan mo ako ng Epektibong mga Pagsasanay sa Cardio para sa Pagbawas ng Timbang</string>
    <string name="training_programs_example3">Bigyan mo ako ng Programa ng Pagsasanay para sa mga Athletikong Tagumpay</string>
    <string name="exercises">Ehersisyo at Teknik</string>
    <string name="exercises_description">Mga Tips para sa Tamang Pagganap ng Ehersisyo at Porma</string>
    <string name="exercises_example1">Paano gawin ang push-ups nang walang pinsalang sa mga kasukasuan?</string>
    <string name="exercises_example2">Teknik ng Squat para sa pagpapalakas ng ibaba ng katawan</string>
    <string name="exercises_example3">Mga Ehersisyo para sa pagpapabuti ng kakayahang mag-stretch at magbalanse</string>
    <string name="nutrition_f">Nutrisyon at Kalusugan</string>
    <string name="nutrition_f_description">Payo sa Nutrisyon na isinama sa pisikal na aktibidad</string>
    <string name="nutrition_f_example1">Ano ang kailangang kainin bago at pagkatapos ng pagsasanay para sa pinakamahusay na resulta?</string>
    <string name="nutrition_f_example2">Bigyan mo ako ng plano ng pagkain para sa mga bodybuilder</string>
    <string name="nutrition_f_example3">Paano mabawasan ang porsiyento ng taba sa katawan sa pamamagitan ng pagkain at pagsasanay?</string>
    <string name="home_workouts">Bahay na Pagsasanay</string>
    <string name="home_workouts_description">Epektibong mga pagsasanay na maaaring gawin sa bahay</string>
    <string name="home_workouts_example1">Rutinang ehersisyo sa bahay nang walang kagamitan</string>
    <string name="home_workouts_example2">Mga pagsasanay na batay sa yoga para sa pagpapalakas ng katawan at isipan</string>
    <string name="home_workouts_example3">Interval pagsasanay para sa pagpapabawas ng taba sa kaginhawaan ng iyong tahanan</string>
    <string name="health_f">Kalusugan at Kalusugan</string>
    <string name="health_f_description">Ang epekto ng pisikal na aktibidad sa pangkalahatang kalusugan</string>
    <string name="health_f_example1">Paano nakakatulong ang mga pagsasanay sa pagpabuti ng kalusugan ng puso?</string>
    <string name="health_f_example2">Kalusugan para sa pamamahala ng stress at pagpapabuti ng kaginhawaan ng isip</string>
    <string name="health_f_example3">Pisikal na aktibidad para sa pagpapanatili ng malusog na pamumuhay</string>
    <string name="weight_loss">Pagsasanay sa Pagbawas ng Timbang</string>
    <string name="weight_loss_description">Mga programa para sa pagbawas ng timbang at pagpapanatili ng hugis</string>
    <string name="weight_loss_example1">Anong mga pagsasanay ang pinakaepektibo para sa pagpapababa ng taba?</string>
    <string name="weight_loss_example2">Mga pagsasanay para sa pagpapaliit at pagpapantay ng balat</string>
    <string name="weight_loss_example3">Mga resipe na mababa sa kaloriya para sa pagbawas ng timbang</string>
    <string name="businesse">Master of Negosyo</string>
    <string name="startups">Startups at Entrepreneurship</string>
    <string name="startups_description">Paglikha ng iyong sariling negosyo, startups, at pamamahala ng kumpanya</string>
    <string name="startups_example1">Paano mag-develop ng business plan para sa isang startup</string>
    <string name="startups_example2">Aralin sa marketing at sales</string>
    <string name="startups_example3">Mga kwento ng tagumpay sa mundo ng negosyante</string>
    <string name="finance">Pinansya at Pamumuhunan</string>
    <string name="finance_description">Pamamahala sa pinansyal, pamumuhunan, at sining ng pagtitipid</string>
    <string name="finance_example1">Paano gumawa ng budget at pamahalaan ang personal na mga pondo</string>
    <string name="finance_example2">Mga tips sa pamumuhunan sa stocks at real estate</string>
    <string name="finance_example3">Bigyan mo ako ng Financial planning para sa pagreretiro</string>
    <string name="marketing">Marketing at Advertising</string>
    <string name="marketing_description">Promosyon ng produkto at serbisyo, mga estratehiya sa marketing</string>
    <string name="marketing_example1">Paglikha ng epektibong online advertising campaign</string>
    <string name="marketing_example2">Payo sa social media at branding</string>
    <string name="marketing_example3">Mga sikreto ng matagumpay na content marketing</string>
    <string name="managment">Pamamahala at Pamumuno</string>
    <string name="managment_description">Kasanayan sa pamamahala ng koponan at pagpapalago ng liderato</string>
    <string name="managment_example1">Paano maging matagumpay na lider at tagapag-udyok</string>
    <string name="managment_example2">Pamamahala ng proyekto at komunikasyon sa negosyo, bigyan mo ako ng 5 payo</string>
    <string name="managment_example3">Pag-develop ng kasanayan ng epektibong lider, mga tips</string>
    <string name="innovation">Inobasyon at Teknolohiya</string>
    <string name="innovation_description">Mga takbo sa teknolohiya, mga inobasyon, at ang kanilang integrasyon sa negosyo</string>
    <string name="innovation_example1">Mga teknolohikal na startups at mga ideya sa inobasyon</string>
    <string name="innovation_example2">Paano gamitin ang artificial intelligence sa negosyo?</string>
    <string name="innovation_example3">Mga takbo sa digital transformation, mga tips</string>
    <string name="smallbusiness">Maliit na Negosyo at Pransises</string>
    <string name="smallbusiness_description">Pamamahala ng maliliit na negosyo, mga pransises, at franchising</string>
    <string name="smallbusiness_example1">Paano magsimula ng sariling maliit na negosyo: mga tip at rekomendasyon</string>
    <string name="smallbusiness_example2">Mga pransises bilang isang modelo ng negosyo at mga pagkakataon sa franchising</string>
    <string name="smallbusiness_example3">Financial stability at pamamahala ng panganib sa maliliit na negosyo</string>
    <string name="writing">Pagsusulat</string>
    <string name="write_article">Magsulat ng Artikulo</string>
    <string name="write_article_description">Lumikha ng mga maayos na artikulo tungkol sa anumang paksa na nais mo</string>
    <string name="academic_writer">Pagsusulat para sa Akademiko</string>
    <string name="academic_writer_description">Lumikha ng edukasyonal na pagsusulat tulad ng mga sanaysay, ulat, at iba pa.</string>
    <string name="summarize">Buod (TL;DR)</string>
    <string name="summarize_description">Kumuha ng mga pangunahing punto mula sa mahabang mga teksto.</string>
    <string name="translate_language">Isalin ang Wika</string>
    <string name="translate_language_description">Isalin mula sa isang wika patungo sa isa pang wika</string>
    <string name="plagiarism_checker">Plagiarism Checker</string>
    <string name="plagiarism_checker_description">Suriin ang antas ng pagkakapareho ng teksto</string>
    <string name="creative">Likhain</string>
    <string name="song_lyrics">Kanta / Mga Lyrics</string>
    <string name="song_lyrics_description">Lumikha ng mga lyrics mula sa anumang genre ng musika na nais mo.</string>
    <string name="storyteller">Kuwentista</string>
    <string name="storyteller_description">Lumikha ng mga kwento mula sa iba t ibang paksa.</string>
    <string name="poems">Tula</string>
    <string name="poems_description">Lumikha ng mga tula sa iba t ibang istilo</string>
    <string name="movie_script">Script ng Pelikula</string>
    <string name="movie_script_description">Lumikha ng script mula sa isang pelikula</string>
    <string name="email_writer">Email Writer</string>
    <string name="email_writer_description">Lumikha ng mga template para sa mga email, liham, at iba pa.</string>
    <string name="answer_interviewer">Sagutin ang Intervyuhador</string>
    <string name="answer_interviewer_description">Lumikha ng mga sagot sa mga tanong sa interbyu.</string>
    <string name="job_post">Job Post</string>
    <string name="job_post_description">Magsulat ng perpektong deskripsyon ng trabaho para sa posting.</string>
    <string name="advertisement">Pamamahagi</string>
    <string name="advertisement_description">Lumikha ng promotional na teksto para sa mga produkto, serbisyo, brand, at iba pa.</string>
    <string name="business">Negosyo</string>
    <string name="love">Pag-ibig</string>
    <string name="love_advice">Payo sa Pag-ibig</string>
    <string name="love_advice_description">Kumuha ng payo mula sa AI para sa iyong relasyon</string>
    <string name="love_advice_example1">Paano mapalalakas ang aking emosyonal na koneksyon sa aking kasintahan?</string>
    <string name="love_advice_example2">Paano mapabuti ang komunikasyon sa isang relasyon?</string>
    <string name="love_advice_example3">Paano maibabalanse ang personal na espasyo at suporta sa isang relasyon?</string>
    <string name="love_confes">Ipag-amin ang Pag-ibig</string>
    <string name="love_confes_description">Magsulat ng isang nakakabasag-pusong pag-amin ng pag-ibig</string>
    <string name="love_confes_example1">Isulat ang isang romantikong pag-amin ng pag-ibig</string>
    <string name="love_confes_example2">Paano biglaang mag-amin ng pag-ibig?</string>
    <string name="love_confes_example3">Magbigay ng romantikong sitwasyon para sa akin na mag-amin ng pag-ibig</string>
    <string name="how_to_meet">Paano Makilala</string>
    <string name="how_to_meet_description">Magbibigay ng mga tip para sa pagkilala</string>
    <string name="how_to_meet_example1">Saan ang pinakamagandang lugar na makilala sa malamig na panahon?</string>
    <string name="how_to_meet_example2">Paano makilala ang isang babae kung wala kang pera</string>
    <string name="how_to_meet_example3">Isulat ang 10 mga pambatong quotes na magagamit ko para makilala</string>
    <string name="parting">Paghihiwalay</string>
    <string name="parting_description">Paano maghiwalay sa isang kasintahan?</string>
    <string name="parting_example1">Paano harapin ang masakit na paghihiwalay at kumilos sa emosyonal na sakit?</string>
    <string name="parting_example2">Paano magkaruon ng magkaibigang ugnayan pagkatapos ng paghihiwalay?</string>
    <string name="parting_example3">Paano magsimula ng bagong kabanata pagkatapos ng paghihiwalay at maghanap ng bagong relasyon?</string>
    <string name="social_media">Social Media</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_description">Lumikha ng mga post sa LinkedIn na magbibigay-pansin</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">Magsulat ng mga captions na aakit sa audience sa Instagram.</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="twitter_description">Gumawa ng mga tweets na aakit sa mga mambabasa sa Twitter.</string>
    <string name="tiktok">TikTok</string>
    <string name="tiktok_description">Lumikha ng mga caption sa TikTok na aakit at magiging viral.</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="facebook_description">Lumikha ng mga post sa Facebook na magbibigay-pansin.</string>
    <string name="developer">Developer</string>
    <string name="write_code">Magsulat ng Kodigo</string>
    <string name="write_code_description">Magsulat ng mga kodigo sa anumang programming language.</string>
    <string name="explain_code">I-paliwanag ang Kodigo</string>
    <string name="explain_code_description">I-paliwanag ang mga komplikadong bahagi ng kodigo ng programming.</string>
    <string name="start">Mag-aral mag-programa</string>
    <string name="start_description">Paano magsimula sa pag-programa?</string>
    <string name="start_example1">Anong mga bagong teknolohiya at mga wika ng programming ang dapat kong pag-aralan?</string>
    <string name="start_example2">Paano mapapabuti ang performance ng aplikasyon o kodigo?</string>
    <string name="start_example3">Paano haharapin ang mga hamon sa arkitektura at scalability ng proyekto?</string>
    <string name="work1">Trabaho para sa mga programmer</string>
    <string name="work1_description">Paano makakuha ng trabaho bilang isang programmer?</string>
    <string name="work1_example1">Paano gumawa ng resume para sa posisyon ng programmer?</string>
    <string name="work1_example2">Paano maghanda para sa mga teknikal na interbyu?</string>
    <string name="work1_example3">Paano maghanap ng trabaho at magtagumpay sa mga interbyu?</string>
    <string name="personal">Personal</string>
    <string name="birtday">Kaarawan</string>
    <string name="birtday_description">Lumikha ng mga tapat na pagbati sa kaarawan para sa mga mahal sa buhay</string>
    <string name="apology">Paumanhin</string>
    <string name="apology_description">Magbigay ng paumanhin para sa mga pagkukulang na nagawa</string>
    <string name="invitation">Imbitasyon</string>
    <string name="invitation_description">Magsulat ng perpektong imbitasyon para sa anumang okasyon</string>
    <string name="psychology">Psychology</string>
    <string name="emotionalwellbeing">Emosyonal na Kalusugan</string>
    <string name="emotionalwellbeing_description">Emosyonal na kalusugan</string>
    <string name="emotionalwellbeing_example1">Anong mga estratehiya ang maaaring gamitin para sa epektibong pamamahala ng emosyon sa pang-araw-araw na buhay?</string>
    <string name="emotionalwellbeing_example2">Anong mga praktis ang makakatulong sa pag-develop ng emosyonal na intelihensiya at pag-unawa sa sariling damdamin?</string>
    <string name="emotionalwellbeing_example3">Paano haharapin ang mga panahon ng stress at anxiety upang mapanatili ang isang stable na emosyonal na kalagayan?</string>
    <string name="psychotherapy">Psychotherapy</string>
    <string name="psychotherapy_description">Mga Tips para sa Malusog na Ugnayan</string>
    <string name="psychotherapy_example1">Ano ang mga pangunahing pagkakaiba ng cognitive-behavioral therapy at psychoanalysis?</string>
    <string name="psychotherapy_example2">Paano makakatulong ang gestalt therapy sa mga indibidwal na eksplorahin at resolbahin ang hindi nauunawaang isyu sa emosyon?</string>
    <string name="psychotherapy_example3">Ano ang family therapy at paano ito naglalayong mapabuti ang komunikasyon at dynamics sa loob ng mga pamilya?</string>
    <string name="personal_development">Personal na Pag-unlad</string>
    <string name="personal_development_description">Pagsusulong ng Pagpapahalaga sa Sarili</string>
    <string name="personal_development_example1">Ano ang mga epektibong pamamaraan para mapabuti ang pagkakaroon ng malasakit sa sarili at personal na pag-unlad?</string>
    <string name="personal_development_example2">Paano mapalalakas ang iyong pagpapahalaga sa sarili at magpalago ng positibong imahe sa sarili?</string>
    <string name="personal_development_example3">Ano ang papel ng pagtatakda at pagkakamit ng personal na mga layunin sa kabuuang pag-unlad ng isang tao?</string>
    <string name="mental_health">Kalusugan ng Pag-iisip</string>
    <string name="mental_health_description">Pangunahing mga hakbang para sa paglaban sa depression</string>
    <string name="mental_health_example1">Paano makakatulong ang mga praktis na mindfulness sa pagpapabuti ng kalusugan ng pag-iisip at kagalingan?</string>
    <string name="mental_health_example2">Ano ang mga karaniwang senyales at sintomas ng depression, at paano makakahanap ng tulong ang mga indibidwal?</string>
    <string name="mental_health_example3">Ano ang mga epektibong paraan para pamahalaan ang pagkabalisa at maiwasan ang mga atake ng panik?</string>
    <string name="relationships">Siyensya ng mga Ugnayan</string>
    <string name="relationships_description">Makuha ang payo para sa iyong relasyon</string>
    <string name="relationships_example1">Paano makakatulong ang mahusay na kakayahan sa komunikasyon sa pagpapabuti at pagpapalakas ng mga ugnayan?</string>
    <string name="relationships_example2">Ano ang mga karaniwang pagsubok na kinakaharap ng mga magkasintahan, at paano makakatulong ang terapiya para sa mga magkasintahan sa pag-address sa mga ito?</string>
    <string name="relationships_example3">Ano ang papel ng empatiya sa pagbuo at pagpapanatili ng malusog na mga ugnayan, sa romantikong o di-romantikong aspeto?</string>
    <string name="selfconsciousness">Pamumulat sa Sarili</string>
    <string name="selfconsciousness_description">Pag-unlad ng Kamalayan</string>
    <string name="selfconsciousness_example1">Ano ang mga teknik o praktis para sa pag-develop ng mindfulness at kamalayan sa sarili sa pang-araw-araw na buhay?</string>
    <string name="selfconsciousness_example2">Paano nakakatulong ang pagsusuri at pagsusubok sa mga paniniwala at bias ng isang tao sa pag-unlad at kamalayan sa sarili?</string>
    <string name="selfconsciousness_example3">Maaari mo bang ipaliwanag ang konsepto ng self-reflection at ang kahalagahan nito sa pagpapabuti ng pag-unawa sa sarili at personal na pag-unlad?</string>
    <string name="other">Iba</string>
    <string name="create_conversation">Lumikha ng Usapan</string>
    <string name="create_conversation_description">Lumikha ng mga template ng usapan para sa dalawang o higit pang mga tao</string>
    <string name="tell_joke">Magkwento ng Joke</string>
    <string name="tell_joke_description">Magsulat ng mga nakakatawang joke para ibahagi sa iyong mga kaibigan at pasayahin sila.</string>
    <string name="food_recipes">Mga Resipe ng Pagkain</string>
    <string name="food_recipes_description">Kumuha ng mga resipe para sa mga putahe.</string>
    <string name="diet_plan">Plano sa Pagkain</string>
    <string name="diet_plan_description">Lumikha ng mga plano sa pagkain at diyeta batay sa iyong mga preference.</string>
    <string name="all">Lahat</string>
    <string name="capabilities">Mga Kakayahan</string>
    <string name="capabilities_1">Sagutin ang lahat ng iyong mga tanong.\n(Usisero lang at tanungin mo ako ng kahit ano!)</string>
    <string name="capabilities_2"><![CDATA[Lumikha ng lahat ng teksto na nais mo.\n(mga sanaysay, artikulo, mga ulat, mga kuwento, at higit pa)]]></string>
    <string name="capabilities_3">Usapang AI\n(Pwede kitang kausapin tulad ng isang tunay na tao)</string>
    <string name="capabilities_desc">Ito ay ilan lamang sa mga halimbawa ng mga bagay na kayang gawin.</string>
    <string name="stop_generating">Itigil ang Pag-ge-generate...</string>
    <string name="copy">Kopya</string>
    <string name="write_article_example1">Magsulat ng artikulo na nag-uusap tungkol sa mga benepisyo ng pag-praktika ng mindfulness sa pang-araw-araw na buhay</string>
    <string name="write_article_example2">Magsulat ng artikulo na nag-uusap tungkol sa epekto ng pagbabago ng klima sa planeta.</string>
    <string name="write_article_example3">Magsulat ng artikulo na nag-uusap tungkol sa kahalagahan ng pagpapalaganap ng malusog na balanse ng trabaho at buhay.</string>
    <string name="academic_writer_example1">Magsulat ng akademikong sanaysay ukol sa epekto ng pagbabago ng klima sa pandaigdigang seguridad sa pagkain.</string>
    <string name="academic_writer_example2">Magsulat ng akademikong sanaysay ukol sa papel ng teknolohiya sa pagpapalaganap ng modernong edukasyon.</string>
    <string name="academic_writer_example3">Magsulat ng akademikong sanaysay ukol sa etika ng artificial intelligence at ang epekto nito sa lipunan.</string>
    <string name="summarize_example1">Buodin ang artikulong ito \"Ang epektibong paggamit ng cognitive-behavioral therapy sa paggamot ng depresyon.....</string>
    <string name="summarize_example2">Buodin ang sanaysay na ito \"Isang analisis ng epekto ng social media sa kalusugan ng pag-iisip.</string>
    <string name="summarize_example3">Buodin ang kwentong ito \"Isang Matandang Lalaki sa Niyugan..</string>
    <string name="translate_language_example1">Isalin ang mga sumusunod na pangungusap sa Ingles \"Consejos para mantenerse motivado y productivo mientras trabaja desde casa.\"</string>
    <string name="translate_language_example2">Isalin ang mga sumusunod na pangungusap sa Aleman \"心理健康和自我保健对整体福祉的重要性\"</string>
    <string name="translate_language_example3">Isalin ang mga sumusunod na pangungusap sa Koreano \"Impactul schimbárilor climatice asupra securitátii alimentare globale.</string>
    <string name="plagiarism_checker_example1">Nais kong suriin ang plagiarism ng artikulong ito \"Ang social media ay lubos na nagbago ng paraan kung paano tayo nagkakasundo at nag-i-interact.</string>
    <string name="plagiarism_checker_example2">Ano ang antas ng orihinalidad ng sanaysay na ito \"Isa sa mga paraan kung paano nakatulong ang globalisasyon sa pagtaas ng kita ay..</string>
    <string name="plagiarism_checker_example3">Anong porsyentong antas ng plagiarism ang nagmumula sa tesis na ito \"Ang globalisasyon ay naging pangunahing dahilan..</string>
    <string name="song_lyrics_example1">Gumawa ng mga liriko ng isang pusong sawi dahil sa pag-ibig</string>
    <string name="song_lyrics_example2">Gusto kong gumawa ng isang kanta na may temang tunay na mga kaibigan</string>
    <string name="song_lyrics_example3">Gumawa ka ng isang kanta ng rock na may temang anti-digmaan</string>
    <string name="storyteller_example1">Gumawa ka ng isang kuwento para sa pagtulog ukol sa isang babae na may mahiwagang bato</string>
    <string name="storyteller_example2">Gusto kong gumawa ng maikling nobelang kwento tungkol sa pagkakaibigan sa mataas na paaralan</string>
    <string name="storyteller_example3">Gusto kong magsulat ng maikling kwento ukol sa kahalagahan ng pag-ibig at mga kaibigan</string>
    <string name="poems_example1">Gumawa ka ng mga tula na may temang katarungan at panlipunang kritisismo</string>
    <string name="poems_example2">Gusto kong magsulat ng mga tula ukol sa kabaitan</string>
    <string name="poems_example3">Gusto kong magsulat ng tula hinggil sa kabiguang naranasan sa buhay at pag-angat tungo sa tagumpay</string>
    <string name="movie_script_example1">Bigyan mo ako ng iskrip para sa isang komedya na nakasalaysay sa isang pook pasyalan</string>
    <string name="movie_script_example2">Gusto kong magsulat ng isang iskrip para sa maikling pelikula tungkol sa buhay at mga kaibigan sa mataas na paaralan</string>
    <string name="movie_script_example3">Likhain mo ako ng isang iskrip para sa pelikulang may temang pag-ibig na may background noong dekada 80 sa Europa</string>
    <string name="email_writer_example1">Sulatan mo ako ng liham pangtakip para sa posisyon ng Product Designer sa kumpanyang Google.</string>
    <string name="email_writer_example2">Gusto kong magsulat ng email sa boss na hindi ako makakapasok sa opisina dahil sa sakit.</string>
    <string name="email_writer_example3">Sulatan mo ako ng template para sa email message sa mga customer ko na mayroon akong bagong kaaya-ayang produkto.</string>
    <string name="answer_interviewer_example1">Bigyan mo ako ng sagot sa tanong sa interbyu na "Magkano ang sahod na nais mo?"</string>
    <string name="answer_interviewer_example2">Ano ang pinakamahusay na sagot sa tanong sa interbyu na "Ano ang nagbibigay inspirasyon sa iyo para magtrabaho sa kumpanyang ito?"</string>
    <string name="answer_interviewer_example3">Bigyan mo ako ng paraan para sagutin ang tanong sa interbyu na "Ano ang iyong maiaambag sa kumpanya?"</string>
    <string name="job_post_example1">Likhain mo ako ng job post para sa posisyon ng Product Designer para sa aking kumpanya.</string>
    <string name="job_post_example2">Gusto kong magsulat ng job post para sa bagong empleyado sa aking opisina.</string>
    <string name="job_post_example3">Bigyan mo ako ng maikli ngunit nakakaakit na job post para sa posisyon ng mananaliksik para sa isang proyektong pananaliksik.</string>
    <string name="advertisement_example1">Mayroon akong serbisyong salon, bigyan mo ako ng mga salitang pang-advertising para sa layuning pang-merkado sa social media.</string>
    <string name="advertisement_example2">Bigyan mo ako ng mga advertisement para sa mga produktong pabango na inilabas ko upang maakit ang mga mamimili.</string>
    <string name="advertisement_example3">Sulatan mo ako ng isang advertisement para sa food bazaar event at malalaking diskwento sa Linggo.</string>
    <string name="linkedin_example1">Kailangan ko ng ideya para sa isang post sa Linkedin na ipinapakita ang mga programa ko at ang kanilang natatanging value proposition sa aking mga tagapakinig ng malinaw at maikli.</string>
    <string name="linkedin_example2">Naghahanap ako ng ideya para sa post sa Linkedin na nagbibigay ng isang kamakailang tagumpay na kuwento kasama ang aking serbisyo at nagbibigay-diin sa positibong epekto nito sa aking mga customer.</string>
    <string name="linkedin_example3">Pwede mo bang tulungan ako na lumikha ng ideya para sa post sa Linkedin na nagtatampok ng testimonial mula sa isa sa aking mga kliyente at kung paano nakatulong ang aking produkto sa paglutas ng kanilang partikular na problema?</string>
    <string name="instagram_example1">Naghahanap ako ng ideya para sa isang post sa Instagram na magpapakita ng mga natatanging feature at benepisyo ng aking produkto at makakumbinsi ng mga customer na bumili.</string>
    <string name="instagram_example2">Kailangan ko ng ideya para sa isang post sa Instagram na magbibigay-diin sa social proof at positibong review ng aking serbisyo upang magtagumpay at magkaruon ng kredibilidad sa aking target audience.</string>
    <string name="instagram_example3">Naghahanap ako ng ideya para sa isang post sa Instagram na magtuturo sa aking audience tungkol sa mga benepisyo at paggamit ng aking serbisyo sa isang malikhain at engaging na paraan.</string>
    <string name="twitter_example1">Kailangan ko ng ideya para sa isang tweet na magpo-promote ng aking online course product para sa tamang customer sa Twitter na bibili nito.</string>
    <string name="twitter_example2">Kailangan ko ng isang tweet na magkukwento tungkol sa likod ng kwento ng aking kumpanya at ang layunin nito na makipag-ugnayan sa aking target audience sa personal na antas.</string>
    <string name="twitter_example3">Naghahanap ako ng ideya para sa isang tweet na nagtatampok ng nilikha ng user content at nagpapakita kung paano ang aking produkto ay nagbibigay-iba sa buhay ng mga tunay na tao.</string>
    <string name="tiktok_example1">Kailangan ko ng ideya para sa caption ng TikTok post na magpapakita ng aking nobelang ebook sa pamamagitan ng isang demo video o tutorial ng produkto.</string>
    <string name="tiktok_example2">Naghahanap ako ng ideya para sa caption ng TikTok post na makikialam sa mga kasalukuyang treding na mga paksa at maiugma ito sa aking produktong kosmetiko sa isang masayang paraan.</string>
    <string name="tiktok_example3">Naghahanap ako ng ideya para sa caption ng TikTok post na magtatanong sa aking audience at hihikayatin sila na mag-engage sa seksyon ng mga komento.</string>
    <string name="facebook_example1">Kailangan ko ng ideya para sa isang post sa Facebook na magpapakita ng aking digital na produkto sa aksyon na may mga halimbawa ng totoong buhay kung paano ito nakatulong sa aking mga customer.</string>
    <string name="facebook_example2">Kailangan ko ng ideya para sa isang post sa Facebook na magkukwento ng personal na karanasan o tagumpay na nauugnay sa aking kurso sa disenyo at mag-iinspirasyon sa aking audience.</string>
    <string name="facebook_example3">Kailangan ko ng ideya para sa isang post sa Facebook na magpapakilala ng aking ebook sa isang paraan na makakakuha ng atensyon at magbibigay-diin sa mga natatanging feature nito na nag-uugma sa mga kalaban.</string>
    <string name="write_code_example1">Bigyan mo ako ng isang CRUD function sa Python programming language</string>
    <string name="write_code_example2">Paano ba gumawa ng HTTP request sa Javascript, PHP, at Python?</string>
    <string name="write_code_example3">Hanapin ang anumang logic errors sa sumusunod na code snippet sa [wika] code snippet: [code snippet].</string>
    <string name="explain_code_example1">Mayroon akong PHP code, pero hindi ko alam kung ano ito. Pwede mo bang ipaliwanag ang code na ito "I-paste ang iyong code dito"?</string>
    <string name="explain_code_example2">Pwede mo bang ipaliwanag ang code na ito, hanapin ang mga logic errors, at posibleng mga isyu sa performance kung mayroon man "I-paste ang iyong code dito"?</string>
    <string name="explain_code_example3">I-describe ang function ng code na ito, hanapin ang mga deadlock issues, at mga potensyal na SQL injection vulnerabilities kung mayroon man "I-paste ang iyong code dito"?</string>
    <string name="birtday_example1">Ibigay mo sa akin ang isang taos-pusong pagbati para sa ika-12 na kaarawan ng aking anak na babae</string>
    <string name="birtday_example2">Gusto kong bumati ng taos-puso sa aking ina na magiging 60 taon gulang</string>
    <string name="birtday_example3">Bigyan mo ako ng taos-pusong bati para sa aking boyfriend na may kaarawan bukas</string>
    <string name="apology_example1">Nadismaya ko ang mga kaibigan sa pamamagitan ng paglimos ng mahalagang appointment, pwede ko bang gawin ang isang taos-pusong paumanhin?</string>
    <string name="apology_example2">Nagalit ko ang aking ina, sulatan mo ako ng isang taos-pusong paumanhin</string>
    <string name="apology_example3">Nabasag ko ang paboritong kagamitan ng kosmetiko ng aking girlfriend na si Sarah, anong dapat kong sabihin para magpaumanhin?</string>
    <string name="invitation_example1">Mayroon akong talk show event sa Sabado ng gabi, pwede ba akong gumawa ng imbitasyon para sa akin na ibabahagi sa aking audience?</string>
    <string name="invitation_example2">Magselebra ako ng aking ika-16 na kaarawan, nais kong gumawa ng imbitasyon para sa aking kaibigang si Mage.</string>
    <string name="invitation_example3">Gusto kong mag-organisa ng isang dinner party kasama ang aking mga kaibigang galing sa mataas na paaralan, pakisuyong gumawa ng imbitasyon para sa kanila.</string>
    <string name="create_conversation_example1">Sulatan mo ako ng isang usapan ng apat na tao na nag-uusap hinggil sa mga destinasyon para sa turismo sa Amerika</string>
    <string name="create_conversation_example2">Gumawa ka ng isang usapan para sa dalawang tao na sina John at Lily tungkol sa pagdalo sa school reunion.</string>
    <string name="create_conversation_example3">Bigyan mo ako ng maikling usapan ng tatlong tao na nag-uusap hinggil sa quantum physics.</string>
    <string name="tell_joke_example1">I-kwento mo sa akin ang isang biro tungkol sa leon</string>
    <string name="tell_joke_example2">Magbigay ka ng mga biro tungkol sa mataas na paaralan</string>
    <string name="tell_joke_example3">I-kwento mo sa akin ang 5 mga biro tungkol sa mga giraffe na maari kong ipagsabi sa aking mga kaibigan.</string>
    <string name="food_recipes_example1">Gusto kong kumain ng salad, bigyan mo ako ng simpleng recipe ng salad na may pangunahing sangkap na avocado, repolyo, kamatis, at carrots.</string>
    <string name="food_recipes_example2">Bigyan mo ako ng recipe para sa paggawa ng Korean oriental Paieon na hindi gaanong maanghang.</string>
    <string name="food_recipes_example3">Bigyan mo ako ng Italian food recipe na mababa sa taba at kolesterol.</string>
    <string name="diet_plan_example1">Timbangin ko ay 80 kg, nais kong magkaruon ng diet plan na kumakain ng gulay na walang avocado at repolyo dahil ayaw ko dito.</string>
    <string name="diet_plan_example2">Gusto kong magkaruon ng diet plan na puro prutas na walang pinya at papaya sa loob ng isang buwan.</string>
    <string name="diet_plan_example3">Ilagay mo ako sa isang diet plan na walang bawang, kamatis, at isda dahil allergic ako dito.</string>
    <string name="type_something_like">Mag-type ka ng ganito:</string>
    <string name="empty">Walang laman</string>
    <string name="no_history">Wala kang kasaysayan.</string>
    <string name="clear_all_history">Burahin ang Lahat ng Kasaysayan</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">Sigurado ka bang nais mong burahin ang lahat ng kasaysayan?</string>
    <string name="cancel">Kanselahin</string>
    <string name="yes_clear_all">Oo, I-clear</string>
    <string name="search_conversation">Maghanap...</string>
    <string name="upgrade_to_pro">Mag-upgrade sa PRO!</string>
    <string name="upgrade_to_pro_description">Mag-enjoy ng lahat ng benepisyo nang walang mga limitasyon</string>
    <string name="language">Wika</string>
    <string name="general">Pangkalahatan</string>
    <string name="dark_theme">Madilim na Tema</string>
    <string name="help_center">Tulong</string>
    <string name="about">Tungkol</string>
    <string name="privacy_policy">Patakaran sa Pagkapribado</string>
    <string name="about_us">Tungkol sa SmartChat</string>
    <string name="logout">Mag-logout</string>
    <string name="are_you_sure_logout">Sigurado ka bang nais mong mag-logout?</string>
    <string name="yes_logout">Oo, Mag-logout</string>
    <string name="settings">Mga Setting</string>
    <string name="restore_purchase">Ibalik ang Pagbili</string>
    <string name="purchase">Bilhin</string>
    <string name="pro">PRO</string>
    <string name="powered_by_chat_gpt">Pinalakas ng ChatGPT 4</string>
    <string name="secret_functions">Mga Lihim na Function</string>
    <string name="remove_ads">Tanggalin ang Mga Ad</string>
    <string name="unlimited_messages">Walang Hanggang Mga Mensahe</string>
    <string name="cancel_anytime">Kanselahin Anumang Oras</string>
    <string name="restore">Ibalik</string>
    <string name="weekly">Kada Linggo</string>
    <string name="monthly">Buwanan</string>
    <string name="yearly">Taun-taon</string>
    <string name="per_week">Kada Linggo</string>
    <string name="per_month">Kada Buwan</string>
    <string name="per_year">Kada Taon</string>
    <string name="save85">I-save ang %85</string>
    <string name="secured_by_google_play">Ligtas sa Google Play. Maaaring I-kansela Anumang Oras</string>
    <string name="watch_ad">Manood ng Maikling Ad</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">Nakarating ka na sa lingguhang limitasyon ng libreng mga mensahe, maari kang mag-upgrade sa bersyon ng PRO o makakuha ng 1 karagdagang libreng mensahe sa pamamagitan ng panonood ng maikling ad.</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">Maligayang Pagdating sa Bersyon ng Pro!</string>
    <string name="pro_version_not_purchased">Hindi Nabili ang Bersyon ng Pro</string>
    <string name="network_error">Error sa Network</string>
    <string name="no_conection_try_again">Mangyaring kumonekta sa internet at subukan muli.</string>
    <string name="update">I-update</string>
    <string name="there_is_new_version">May bagong bersyon ng app na ito, mangyaring mag-update.</string>
    <string name="title_activity_main">Pangunahing Gawain</string>
    <string name="action_settings">Mga Setting</string>
    <string name="interstitial_ad_sample">Halimbawa ng Interstitial Ad</string>
    <string name="start_level">Antas 1</string>
    <string name="next_level">Susunod na Antas</string>
    <string name="interstitial_ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>
</resources>